警葵涌邨拘15人稱「老師帶學生犯法」 消息：被捕教師與學生無直接關係

（葵青區議員梁錦威facebook片段截圖）

警方昨日（25日）透過facebook短片稱，關注葵涌邨一宗刑毁案中「有老師帶住學生去犯案」，絕不是文明社會接受，呼籲家長及學校多關注年輕人。本報接獲消息稱，被捕的15人中僅一人為教師，任教馬鞍山一間中學，其餘14名被捕者中無一為該校學生，暫未有證據證明他們互相認識。

警方前日（24日）於葵涌邨一平台拘捕8男7女，年齡介乎14至29歲，涉嫌在該處聚集和在牆上張貼海報，並檢獲多張海報和一批膠水，15人涉嫌刑事毁壞被捕。

葵青區議員梁錦威表示，被捕的8男7女中，7名女子已先後獲保釋，而其餘8名男子則選擇拒絕保釋，預計最快於今晚（26日）得知會否被起訴。

而其餘8名男子則選擇拒絕保釋，預計最快於今晚（26日）得知會否被起訴。

加油, 踢佢老母保

已踢晒保

日後大家見到地產佬貼街招
記得搵popo落案

又鳩拉屌佢老母

戇撚鳩亂柒咁拉

無條件放左 因為根本落唔到案

真係好撚on9
食屎啦死黑警

咁都要48 DKLM

班黑警真係好撚狗，明知落唔到案係都要拉返去，貼街招頂龍咪罰錢，係要話你咩刑事毁壞，拉你返去48個鐘，搏啲人驚而唔敢再出黎。
啲警權大到亂鳩咁黎，鳩拉你返去都無任何後果，基本法乜撚野市民有不被任意拘捕既權力完全無晒，完全係警察軍政府咁。

屌.....垃圾

呢班友好似小學雞咁串咀就叻。
佢哋啲伙記知法犯法，又點計呀？

法官：我係信警察 吹咩

邊到壞左

邊到爛左

好睇個官 不過而家法庭都比共滲透左

「老師帶學生犯案」算唔算虛假信息

公然違反基本法呢個政權基本上已經失去左統治既合法性。

7條女保釋 唔係下話

貼海報係刑毀，唔跟紅綠燈過馬路唔告佢危及道路使用者安全，告埋佢謀殺丫笨

咁又點 吹佢地唔漲

高招

犯咩法

第2句我就唔信冇PR公司係藍
而係個形象衰到冇人識搞

無啦啦搞左人地兩日